［突發！］機管局取消所有航班，疑似準備清場！

夠膽就機場開槍

Push

走先啦屌你
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

推！

又圍捕

佢哋而家有咩做唔出？

走啊